女朋友BFF send咗張腳圖畀我問「一唔一齊玩下?」

張相唔算好性感同佢平時ig嗰啲差唔多=.=
係咪個衰妹夾埋佢想伏我=.=

香港屌豬好似係當虐畜

屌得

明知山有虎 偏向虎山行

我想玩腳呀

又ff